我有預感明年今日會有好多鞭屍post

大局為重票投楊onQ

天埼留返9月先投

2012 高登時事台

。